返左十幾年學 真係未試過依樣野..

日日都要搭地鐵 未試過有位坐
無論返學定放學 都有一堆老人家
就算某站有人落左車 多左幾個位 我都會望一望個位 再望一望下個站有冇老人家過有需要人士上車 每次都好失望
總有依啲人上車 所以咁多年我都未試過坐落張凳度
有時個心好掙扎 不如聽歌扮唔知一直坐到尾 但又諗到人地有需要 不如讓人地..
但有時到我病我眼訓我攰 我都好想坐 我會諗 大家都俾咁多錢搭車姐 更何況根據經濟學黎講 我俾左錢就應該享有服務傢啦 點解我要一直讓 明明都有關愛座 我何必讓出普通座 不過都係過唔到心入面個關 唯有一直安慰一直係後生 企下唔會死
其實我都係想試下張凳姐 這終將會成為一種奢侈
有冇巴絲都係咁？坐過一次嘅都唔算慘
利申：今日繼續企

係香港 好多野都冇得你試 習慣下啦
結婚 生仔 夢想 興趣 快樂都冇得你試
利申： 冇得坐

關愛座先好坐
又無乜人同我搶

我想坐地鐵張凳

唔好信班死老野，平時係到扮曬野，好可憐咁。一見到有空位，跑得快過你多多聲

你拎支野比個阿婆同佢換個位坐咪得

夾係廢區真係好慘 中產區以上嘅風流快樂 低層嘅有政府關心 我地就死死地拼搏 咩都爭取唔到 唔想以後個仔怨我冇得靠夫幹

好方法 不過唔夠fashion 我冇勇氣拎住舊野出街..

Ive civil fg 月入20k up